［冇圖］coffee岩岩po嗰對青筋波真係cls

大過我個頭

假波都啱

人地生完bb漲緊奶
邊撚度假？

成班伸手黨

講明冇圖都屌

Btw j還j
69記住出黎
第時你比人「塔」左返大陸連j都冇得你j

硬過舊石
bb都唔想捱埋去

點忍